鬥公務員的一定是5毛

1.有民建聯認證
2.藍絲多謝晒
3.無左份工=無資金來源做乜都唔得
結論:倒入海都唔益藍絲

睇下嗰個政府唔容許公務員有BNO 就知

當公務員手足係condom，成班仆街仲好意思學人講不割蓆不分化不篤灰
不過都唔緊要喇，所謂不割蓆對佢地黎講都係口號黎既啫，同講阿彌陀佛其實係一樣既

你睇fb/ig都知，
講真如果要批鬥公務員/中資，
大公司有邊間唔係藍/紅？
鬥到最後得返黃店有權叫黃，
咪變哂少數派

新萬能key
乜乜乜乜黄，底褲就黄

齋鬥班狗

黃店自然會被政府打壓

原因打手目的係咁